初一有冇黃店放題有開？

啱啱知個frd生日，初一有冇黃店放題有開？

燒山囉 夠黃未

蕭爺爺全年無休